慎入 打波打到噉是咪正常

講到好大鑊咁，唔知以為斷腳，屌你老母甩皮

豆腐人

正常啦

甩哂皮
樓主快d call白車啦
再遲就冇架啦

好大獲 快啲call白車 唔係手尾好快

已call

我懷疑我俾人傳染

唔正常
講緊你個腦

又唔係粒LIN

腳皮
50收

正常 認真

打籃球經常有啦 好撚痛下 由其係沖涼

噉
支那仔來噶

下世小心

又係小學雞

好撚痛

截肢啦！隻腳咁撚肉酸

睇錯打波打到喊

我都試過打波打到指甲內出血
都唔知點解會打到咁

On9仔明顯係拗柴搞到腫左啦

垃圾